[快速拍板承接] 荃灣御凱1630萬市價成交, 呎價22390元

拍拍拍拍拍拍拍拍板快速承接
市況持續升溫
優質單位具強勁承接
荃灣御凱最近兩個月交投有所加快
御凱2座極高層C室成交，實用面積728平方呎，以1630萬元沽出，折合實用呎價22390元。

Cut and paste time!

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉